良心內地律師陳秋實自身火燒自己factcheck

一直在玩命

圖：fb

有無片？

無片難FC

玩命

派個痴佬黎支持香港，中共高招呀